夜晚留喺屋企有咩做？ 緊係恢復10:00集氣啦

林鄭：「好多香港市民支持國安法」

你想唔想被林鄭代表先？ 唔想被代表又出唔到街表達民意，可以點做？

全香港人既聲音，需要傳到去維景酒店（中旅社），班地盤佬入左來香港半個月，仲未知香港人已決心

如果連呢樣簡單直接表達香港人齊心既方法都自動放棄

就會輸喺林鄭政府鋪天蓋地銀彈廣告文宣度

在家抗疫暴

推

自推1/100

自推2/100

3/100

係咪認為過氣了？

依家無人叫

怕醜？

票都無你份投，連呢樣都懶得做？

依家依啲Po根本推唔起，一年前依啲PO可以幾個鐘推爆，仲要開哂地區TG組織，大家知咩事只係唔肯面對

香港人連呢D都懶

個個習慣左訓喺度等接濟